黑警唔係視示威者係敵人！已經當全港市民係敵人！

全民抗黑警！